我實mon實你

你同我醒醒定定

你個撚樣

小心我咬撚死你

我小氣過方丈

記一世

你同我出嚟

成功十連

未 未到你
你人見人愛

Ok

我女朋友嚟

我唔得啦

佢好似係大家嘅肉便器

細聲啲喇

仆街啦你 又話同我傾計 都唔知死撚咗去邊

講起就嬲 係咁f5諗住搶1001 點知搶唔到

嘩嘩嘩

放心 你都依舊係一個人見人愛嘅肉便器